嚴選馬體會近十五年最佳收購

dc
aguero
oblak
griezmann

Forlan Godin Jiminez
烏龜幫

griezmann

OBLAK

沙皮狗回家

施蒙尼啦屌，幾難先打破西超壟斷

摸拉達

高甸啦
用得最耐又係佢
最穩定又係佢
轉會費又唔係貴

jackson martinez

Lemar

Gelson Martins

韋利

好多關鍵入球都係靠佢

件垃圾仲要賣出去賺左筆

點解沒法卡奧

villa
5m就幫馬體贏左個聯賽+歐聯亞軍

仲有科蘭

桑法蘭係咪買
全盈兩閘打哂兩邊
先係施蒙尼戰術重點

托利斯親生仔
一生中最愛

王子好似青訓

哩件真係睇到燥

花膠

Dc 有西甲
Godin 西甲 用得耐
花膠 有歐霸

Filipe